英國教育監管機構提議 大學必須為黑人學生提供更多學位

教育監管機構The Office for Students (OfS) 提議，大學必須為黑人學生提供更多學位，以包容該種族的貧窮背景。

有英國網民對此表示：「在我讀大學的日子裏，大學只優先關心所有學生的學業成功與否，而不是膚色。」

英國大學受政治正確教條侵害多年，「大愛包容」的信奉者想將大學變成「多元包容」的場所，以照顧「多元面貌」的學生。於是由過去看重學業，變成按種族設立名額。甚至進一步將標準「平民化」，少些貴族階級意識，多放水，為了強制令不同種族大學生成績扯平，結果連精英大學的學術質素也直線下降。

世界萬物，上尊下卑，怎可能沒有高低之分？如果覺得自己不能入學是歧視而不高興，可以退學，離開所謂充滿仇恨和歧視的西方國家，回到親愛祖國升學生活，愈快愈好。

Universities must give more top degrees to black students, under new proposals by regulator

大學真係左膠溫床

左膠又話要平等, 而家咁樣都叫平等
根本係輸打贏要

Asians成績好啲就排鳩曬出嚟
畀曬啲學位力架讀

忍唔住笑

等我曬黑啲先

Asian點解唔系Asia讀書要做教育蝗蟲

即刻令我諗起美國德州法律學院個單案

好有趣既討論

Asian=住係亞洲
咁點解啲黑人唔返非洲讀

on9

又要平等又要考慮膚色
個龍門嘅型狀好特別